# Bekendmakingswet

De Awb schrijft voor wanneer overheden besluiten of informatie over besluiten moeten publiceren. De [Bekendmakingswet](https://wetten.overheid.nl/BWBR0004287/) (Bkw) stelt eisen aan de manier waarop de publicatie gedaan moet worden. De voorschriften over de vorm en techniek van de publicatie zijn verwerkt in STOP zodat elke publicatie die met STOP wordt gedaan aan die voorschriften voldoet. Daarnaast bevat de Bkw aanwijzingen voor de inhoud van de publicaties.